熊仔頭新片有無人睇？

鄭柏翹劉梓靈系列
一天 緣份 分手 三部曲
仲有條愛情方程式

做咩咁大反應

一天成功救到佢

若然時光倒退當初結識時

女仔鍾意睇笑傲江湖

條MK妹對波癲到..

條片好L悶, 睇到一半頂唔順

點解佢地而家啲片變左套套都講愛情

幾正

因為你冇睇佢其他片
尷尬囉

尷尬？

一定要睇

幾有共鳴睇睇下好似入咗戲咁
結尾完得好似好快好突然 搞到好想有續集
個感覺同現實一撚樣咁

因為現實就係咁

sona好能正式

好鍾意睇劉梓靈對鬧果段戲因為現實就係咁

熊仔頭都無人睇？
個人覺得香港top youtuber之一

仲好記得我在香港退役的日子個ending

條女

未曾迷上你愛得不可制止

其實條女肥咗少少

鄭柏翹嘅女主係劉梓靈

雖然前段悶左小小
但好段好有感觸

睇左 exactly 係我一個月前同條女分手既情況。
佢成日想傾我地既問題，但我覺得傾完都係佢岩我錯，因為大前題係要顧住佢感受，所以所謂傾完一係我認錯去改，一係就兩邊發火互屌，最後我去tum 番佢。
所以我唔想傾，根本傾唔到。
佢講既問題我根本覺得唔係問題，點解每次都係我去改。
佢話佢都有改，我都其實有feel 到。
但一講到我地之間既問題，我就好容易扯火，控制唔到自己。因為我都覺得自己冇問題。好多時係佢對我有要求，我做唔到就話我唔岩。但係有冇諗過個要求一開始就係無理先。
sor 打得好亂。
淨係想知有冇人明，同埋呢d 問題係咪冇得解決？

巴打，我明
我就係好似段片咁樣不停同女朋友因爲脾氣而嗌交
根住就會嗌到性格根本唔岩、不如分手呢d說話（女方講）
我唔係唔想改，但我覺得諗法既野真係唔係一時之間改變得到
個比喻應該係好似我叫你減肥但因為舒服既原因你會一直唔去做運動、一直去拖 （雖然我咁講其實某程度都係自我中心既諗法）
同埋我都會有 原先既要求唔合理呢個諗法
但其實要避免 就要將自己代入女朋友既諗法（which is其實好抽象同好難維持） 要去諗咁樣做 咁樣表達 做女仔個邊會唔會唔開心
唉... 我仲諗緊應該點氹返佢好

支持黃色youtuber
推爆佢

拉

係
最有共嗚係
每次鬧交都9hea話會改會改 其實係想快d close file就算9數

回曬堂啦...

有冇圖

估唔到咁多人有同感。
我同ex 都係話性格不合分手，大家都唔肯為對方讓步or 忍唔到落去，就會分手。
每次話傾，都想快撚d 完，咪又係比人訓話. 片中女主角話係咪唔開心都唔得。個ex現實都有講過呢句。唔開心唔係唔得，但我都好無辜者，我又冇做錯做咩好似我唔岩咁。
d 女係咪覺得男人忍佢係應份，忍唔到就係唔夠愛。
有冇諗過其實男人對你都冇咩要求，點解d 女要對男人咁多要求.
愈講愈嬲

你都on9，你將男人個套放落女人到，人地要譚仔3小辣，你就俾重慶酸辣人

係咁架啦。做男人天生就係唔公平
你見咁多結左婚既男人已經練成吞聲下氣就知
但只可以話女人諗法真係好唔同，調返轉頭其實要諗下女人有無就返你轉頭，就算你幾無要求都好
有時就係呢d盲點位 一個措手不及去爆穫金你 到時跪撚哂係到無用男人對情感既唔著緊 其實都係一個罪名

你永遠都賴女人麻煩，一開始溝人又同人傾計又有耐性，平時女人對男人既好又應份？
個問題係你覺得自己做左好多
但係少過一開始太多

你睇清楚先 所以我就話 男人要諗返轉頭 女人做過d咩去就你 那怕你覺得係好少事

但其實如果雙方都識得感恩 識得知足 好多問題都會迎刃而解

絲打你同男朋友都係咁既情況？

有睇 , 講到尾個男主角其實都係未定性
最尾分手講野仲要勁賤

作為結左婚既老坑
我只可以講一句 揀女人搵個易滿足 做人有分寸
溝到佢之後了解哂d 喜惡
盡量自動自覺 唔好踢一踢郁一郁
偶爾做主動做多d ,
當你明白你既懶就係你將來既煩
咁你一生都好幸福

俾你呃鳩左入去

你咁講都一樣矛盾姐，你同樣將女人嗰套放落男人到，等於去譚仔order三哥啲嘢食

近南系列

最尾仲要唱歌

啊Ching 可唔可以分享多d? 等細佬學下早點同女友相處

前列線絲打既point 係我唔識設身處地係女人到諗。
我認同兩方面都應該要咁做。
但有時男人代入去諗都諗唔通，正如個女人喺澳牛到叫譚仔三小辣，諗唔明。

其實都講哂
但有個重點 作為男人 開好個頭真係好緊要
即係要揀岩人。
唔好覺得d 脾氣差 有d 小聰明 個性突出
令到你7上八落既女仔 好似好多秘密
好有挑戰性 好想溝 好想得到佢
呢d 女人盡量唔好掂 除非你真係好有自信
俾開女圍

比起d 人信咩同居試愛 , 我更信溝女時既前期觀察
盡量當搵工咁 , 睇清楚伏唔伏先好簽名

簽左名就 條路自己揀仆街唔好喊
揀左盡自己既能力去實現承諾
唔好懶唔好死性不改
多d 提下自己有咩人地唔鐘意就唔好再犯
衰多幾次就一世都係咁衰 好難番轉頭
係珍惜就出力
唔岩就快d 分手
對大家都好

鍾意佢以前啲片多啲

王嘉盈係咪做左女主角

冇

不過最扺死既係有時唔一齊都唔知對方係咩脾性。所以我buy ching 最後嗰幾句

係珍惜就出力
唔岩就快d 分手
對大家都好

真心有d 領悟

完全唔同，係你地冇認真面對過愛情